Apple Music 問題一問

我有2個Apple id, 今日轉咗另一個Apple id，再轉返我一向用緊既apple id之後，Apple Music 啲歌冇哂，請問點搞

我用iPhone Xs

就係唔知點解冇

若果你講download咗落部機既離線歌曲,咁唔好意思啦,
每轉一次apples id都會自動清,請重新down過

但如果你講playlist既話,呢個可能代表有問題,請搵apple,呢度無人幫到你

原來係咁

樓主 你轉返原本ID果陣 有冇去呢度睇下有冇開返

有架，一直都有

咁就真係去問下藍精靈了

謝謝！